中左六合彩 同人賭輸咗骰仔

原本搖到5個1 點知有粒5甩左色 變咗1 輸咗成球 要影裸照 點算好

叫條女幫拖

請我食皮幾嘢一客嘅法國蘑菇再教你

冇架啦 冇得再黑架喇

你屋企咁有錢
連牛都拖到出嚟